凱晴對不起

我愛妳❤️

找數啦屌你老母左吠右吠得把死人口

笠水

笠水狗

點睇凱晴鍾意牙朗

人哋當你狗咁撚

對樓豬好失望⋯

中意g

找數啦
找撚左數型一世

笠完未？

我愛凱晴

我都好想同佢合照
上得波台多，搞到我都笠

失望